賣料賣到賺過千萬，你問我答

認住我kc哥:

屌你老母

我成日派錢又送iphone都屌

IG果個？

可唔可以借一萬蚊畀我

快d分享我專頁

買我一個月料 包你五百上十萬

你就係揸部F360扮有錢嗰個？

幾錢一個月？

500上十萬
到時再比番5萬你ok?

屌你老母死雜種
( Show Blocked User - Kc超跑大戶 )

年中呃幾多人

你free 十場黎，中左入十萬比你。。唔走數

點證明你係kc哥

我屌你老母呀
有錢好你把口先啦
講野講到小兒麻痹咁

醫

霸氣已失了ching

可唔可以送部MacBook比我

屌你老母啦 入返你老母個臭閪到啦 Kc?

Kfc我就識 死撚開啦

( Show Blocked User - Kc超跑大戶 )

如果D料咁勁自己賭唔洗做啦，洗撚賣料搵錢咩，on9

( Show Blocked User - Kc超跑大戶 )